突發！

有冇人屋企睇唔到電視😭😭由晏就4點至到依家都收唔到台

77台？

82台我

係咪你大廈天線有問題